做香港人 慘過狗 日日比人虐待 摧殘 折磨

香港人就係原罪 同維吾爾人一樣 只要係呢個民族就會被逼慢性自殺 一生係血汗工廠做狗
班五毛藍絲波台狗 咪成日用豬仔笑恥笑手足同抗爭運動既?呢班人係香港淪陷之後都係要入集中營 無人會例外
到時係個camp到諗起係連登恥笑抗爭運動既日子見到老婆仔女比人強姦 個心入面 佢地會諗 :
Well...至少我地恥笑過連登仔....都係值得既...豬仔笑

x3

藍屍

又嬴

身在福中不知福，人類永遠活在貪婪中

有咩慘得過黃絲反政權 但又要返工交稅養佢地 遲下仲要入集中營 係營入面幻想黑警死全家

笑左